見到黑警應該閃避求

不迷戀任何特別日子上街
十月、十一月好多特別日子
蒙面法一週年

10.1個日強行分隔左兩母女、拉左個女
見到黑警最緊要閃
唔好俾佢地拉入封鎖線

除非連登仔個個係阿叔阿嬸買兩袋餸

Push

831 閃避求

721閃避求左

警署落閘
真係閃避球
警隊好波

721

閃

避

求

匪犬懶過蛇，剩係十月一日先至駐重兵

離遠見到黑警:
閃埋一二邊
避免有任何接觸
自求多福

如果大家都知幾時出去
就殺一個措手不及